男藝人生呑貓眼

好惡心｜梁思浩苑瓊丹爆有藝人生吞貓眼

梁思浩﹑苑瓊丹（苑仔）和李日朗在昨晚播出的《大家「真」風騷》，大爆有藝人生吞貓眼事件。梁思浩說：「有一次我睇咗個男藝人訪問，睇完後我逢喺電視城見到佢，都會藐佢，嗰次《K-100》訪問佢，有人話佢拍戲好醒神，佢話係呀，長期保住自己眼神，所以有啲嘢補下，但呢啲唔方便講，佢話每次返國內拍戲，都叫劇組『咁樣咁樣』。當時佢冇好仔細講，之後我問TVB一個劇務，我話上次睇訪問，有冇咁嘅事，你知我鍾意尋根究柢。」
思浩續說：「唔係劇務話我知，我都唔相信呢個世界有人做呢樣嘢﹗」李日朗聞言問道：「即係點？買狗肉食？」苑仔即說：「我知你話邊個，佢有工具嘅，買支竹然後削尖咗。」

思浩再說：「佢每次叫劇務喺附近買貓仔﹑中貓，唔要大嘅（貓）…佢有時搵竹，有時搵咖啡匙羹，買咗隻貓返嚟，捏住個頭挖隻貓眼出嚟即食，成對（眼）食。我問過劇務，佢真係睇住佢咁做。」
苑仔說：「我哋同佢開工，大家話唔好瞓覺，一瞓醒就盲咗，好驚呀。」苑仔表示很多人誤信以形補形，她補充：「佢生得忠厚外表，但有奇怪行為，佢唔係匙羹挖貓眼，係用支竹筒『隊』貓眼然後食，佢自己話畀我聽。」
梁思浩回覆《明報》時，拒透露生吞貓眼的藝人身分：「我只係想講件事，希望啲人唔好再虐待動物，件事係好多年前！對事不對人，希望下次啲人見到人虐待動物，第一時間係報警，好大年紀㗎啦嗰個藝人，仲未死，我相信新一代嘅人，係唔會做呢啲殺貓殺狗嘅行為。」

From明報 唔貼了

純粹想知邊個咁仆街

痴撚線 屌你老母臭閪

不過佢唔開名當佢鳩吹啦

don’t make retarded famous

大陸唔犯法就OK 最少應該無浪費

年紀大既男藝人
應該唔係好多?

得梁思浩講未必會信

但苑瓊丹都知

有邊個個樣忠厚又好大年紀嫁

唔講出黎即係幫兇

好撚想知 好仆街！

食貓食狗咁殘忍

食豬牛羊眼咪無人屌囉

s浩 講嘢信一半已經好多

我估係叉燒炳

食下龍眼咪算 還掂都係迷信
有個眼字咪當以形補形左
食乜撚野貓眼

最大問題係生食對眼

俾D信心自己, 係1成都唔應該相信

佢係隻貓生勾勾個陣直接拮隻眼出黎
睇唔琴分別？
用下腦啦戇鳩仔

on9既擺到明就變態啦！一個C浩講可能9吹，依家苑仔都話係窩，點解唔開名？最討厭呢d藝人

佢個樣有忠厚過咩
我有諗過會唔會係胡楓

但如果係都幾恐怖下

專登搵返呢個表出嚟

講到似層層，原來只係聽人講

咪扮嘢啦

如果佢係生隊隻牛食隻眼

成件事就唔會咁大迴響啦

未必係呢個表入面啦大台咁多廢老

你又啱
但頭先諗諗吓king sir都係符合

余子明？
對眼好大

知你就響名報警，依d陰德都唔積抵你一世搵唔返你屋企人

生吞馬眼就話啫

我成日覺得佢好似老鼠

要查一定查得到講到明k100問過佢既問題
睇晒咁多集k100就知

石修，蕭亮

咁都食得落

有冇連登神探

我諗到一個

搵得番晒咁多集都難

我諗佢又唔算話好老喎 相比之下

秦沛 / 胡楓？

秦沛？

人在野都係生呑條蟲 咬到爆晒汁
冇人可憐條蟲

如果真係食牛，我好有興趣睇下佢點樣一手捏住個頭挖隻牛眼出嚟即食

梁思浩講野都有人信 你地係咪弱智

無證無據我話有藝人食屎當正餐都得啦

乜你個point唔係話冇人屌咩？做乜變咗冇咁大迴響

CLS

佢講已經on9
仲要係佢聽人地講再講出黎就仲on9

搵返邊個有同苑仔拍過劇咪知

你訪問個劇務呀嘛，你訪問呢個百婆有撚用咩，佢都係聽人講

咪臭係

道德撚又出哂嚟

食龍眼都得，咁奶屎眼都得啦

估唔到

又一個波台痴線佬

好恐怖 無知到咁仲叫人幫佢做呢d 野
嘩 邊條撚樣

條友好似獲獲都有啲唔開名但好爆既見聞 當笑話算 唔好認真

屌係咪要睇晒k100先知

挖眼咁都唔開得名 鳩吹多 有人真係咁做 全地球都幫手屌佢 呢啲點會怕開名

你都on9
覺得好有理智好有道理？
不嬲偏愛寵物架，而家擺明係鐘意貓狗所以屌鳩你又點
使同你拗？
你血統夠係支那人
支那人死全家又得
你死全家又殘忍？
屌你老母就你今晚死全家啦

開名啦仆街
講啲唔講啲

呢啲有都唔會自爆啦下話
梁思浩都識講聽完每次都會藐
訪問出左街你估會唔會遺臭萬年

名又冇開過
梁思浩呢啲擺明鳩吹
信佢一成

生吞喎 咪癲啦

都話係大陸拍劇

巴打你留係到
我唔幫你頂

次次有班道德撚大大口食豬牛羊果時
就話豬同狗唔食得

香港立法保護貓狗唔食得
同道德係無任何關係
但班低能查都唔查

呢兩條友同大紀元差唔多

開成版cc台post都老屈人波台

梁狗講野信三成算

fake la信都on9

drag

梁思浩講就唔係好信
但連苑瓊丹都咁講....

K-100訪問佢 拍戲好醒神 長期保住自己眼神
有返國內拍戲
有同苑瓊丹一齊拍過
大年紀藝人 忠厚外表

有撚排搵...

好核突

你會生剝牛羊雞隻眼食？

我係信苑瓊丹

點用竹吉入隻眼

丹子呢？

條蟲一咬就死
隻貓呢？

你又知一咬就死

你可以搵部大型壓力床一野壓爆自己個頭，如果無死到再返嚟覆我

55

我諗佢哋夠膽講就係預咗冇人搵到K-100條片

大撚吧喎

cls生吞 好撚核突

我反而覺得苑仔講就信得過
可能佢有錢我覺得佢唔會亂咁講
同屍浩相比（個人認為佢成日都單單打打搏上位）
可信性好似大啲

邊個咁癲

K-100啲片就算比你搵到黎睇都唔知睇到幾時啦
苑瓊丹95年入無線
k-100 05年先停播
成十年點搵

覺得佢有啲似薯蛋頭先生

吹水搏見報

呢條垃圾嘅存在價值就淨係識不斷作匿名新聞不斷搏上報 好撚可憐

佢係咪食屎個個

貓

食咩部位補咩部位係咪得中國人係咁

諗起麥包

梁思浩

出返去先

杞子沖水唔撚識？食藍莓唔撚得？生挖係咪痴撚線

真，穫穫都鳩噏永遠唔開名

一成都俾多

時事台日日出大紀元post

上一兩個星期有條友斬左隻野豬個頭

你睇下個post係屌佢嘅多定讚佢好刀法嘅人多

根本係因為食貓先咁多人討論

唔開名唔信，梁c浩條柒頭講野唔洗信晒

兩樣都有人屌
只要你對動物施加不必要嘅痛楚就有
但貓多人討論啲係真嘅
回應返你「食豬牛羊眼咪無人屌囉」
呢個講法明顯就錯嘅
無人屌同少啲人屌係兩個概念

但係嗰度係大陸

魚

開名！！！

忠厚？

唔信梁狗但信苑瓊丹

正仆街梁思浩，開撚埋名啦

diu癡鬼線

範圍太大真係好難估

去大陸拍戲會唔會係古裝劇？
李靖
伯邑考呀爸
姜子牙

可信性為零
只要唔開名一律當鳩吹
枉咁多連登仔仲信
大佬苑仔都話知咁又點
埋班開咪 實開過會嚟 唔俾夾過？
要食呢碗飯就係咁 一係咪做

見到梁思浩可以唔洗睇

楓哥冇咩喺大陸拍戲，應該真係冇咁滯。

梁思浩都好信成個娛樂圈佢既經歷特別多
苑瓊丹又話見過，屌，夾故仔姐下話

咁搵苑瓊丹返支那拍過嘅戲
縮窄範圍

不過我就唔信
成粒眼球可以用匙羹拔出嚟

忠厚 我估係肥底 點劇組幫佢做野應該係男主角

歐陽震華？

講經咩 梁思浩不嬲可信性係零 佢搭住邊個都好 可信性一樣係零 聽吓笑吓就算 唔好太認真

屌你老母臭閪落地獄俾人挖呀

對眼有神 外表忠厚 上左年紀既男藝人

鳩估：你大我呀.jpg

我信，呢啲事根本成日生

當年嘅娛樂圈根本同撈偏無分別，撈偏撈到風生水起都無咩可能係好人

仲要有人信開晒post扮神探咁查係邊個先最on9

呢個比喻一流

但佢後生專做變態佬強姦犯壞有錢人

人類大一統
地球大統一
大台全部有份做食腦眼幫凶
全部都係共犯

樓上信嘅到底幼稚園畢業未？

係度估既人都弱智
你GOOGLE梁思浩只會見到表面野
有留意開梁思浩呢條友計埋今次已經係第5次或第6次講D無證據既野
多年黎呢個人一直諗D野製造話題
佢得罪人時咪一樣比人打到眼青鼻腫

柒左仲可以打25 扮玩假膠

白雲城主葉孤城

我都覺 但佢有上支那同苑瓊丹拍咩？

又真係突然紅到變師奶殺手

歐錦棠︰每次碰面當佢透明
歐錦棠是愛貓人，家中幾隻貓咪也是領養的，問他是否知道圈中有男藝人生吞貓眼事件？歐錦棠稱不清楚節目主持所指是誰，但他也聽聞類似的故事，早在亞視年代、一個所謂前輩的惡行。歐錦棠說：「自從聽到這件事後，每次遇見該男藝人也當佢透明。根本唔當佢係人！鄙視佢！無人性！」

哦

大台同亞視都有人咁做?

突然諗起 眼神好勁既有郭峰

好老？

好多人兩度都做過，我估既郭峰就係

起初以為喺芝麻拍戲咁做，但其實係話香港拍戲？
屌那星，幫人買貓嗰個都唔撚係人嚟啦

好難明？香港人黎但有返大陸拍戲，做過亞視

咁同我講嘅有咩衝突

我咪話食貓食狗好殘忍囉

咁又唔滿意

都60啦

如果真係有個咁既訪問
出街果日全港哄動啦
點會到今日無人知

而且唔係個主持人攞呢單野問個藝人
只係讚個藝人做戲醒神
然後個藝人就係k100 自爆食貓眼
咁on9都俾你梁思浩諗到

k100咁多年前既野
預左無人會搵
只係條on9鳩吹用黎增加可信度既技倆
中學生都識啦

幾十歲人靠講人是非搵食好核突
大陸就有黃一山

好大年紀+仲未死
60歲仲可以叫中年，好有活力喎！
講得好大年紀+仲未死即係七老八十嗰啲啦

話梁思浩9up嗰班

入面話個個男藝人做過麗的、無線同亞視 但又未死
咁應該真係好老

企開啲啦 屌你老母

係咪潘志文

佢對眼好有神？ 郭峰就係

郭峰中晒三樣， 利申鳩估

不過郭峰好少返大陸拍劇

佢成世人番大陸拍既劇得三套

咁佢眼神又的確幾好

歐錦棠時代仲係亞視做?
即係90年代係亞視, 2000年左右去無記
好老又未死
有係大陸拍野
用眼神
我覺得似高雄

苑瓊丹有同佢拍過但無話係香港定大陸一齊拍...

都市傳說夠多人聽過啦
咁可信你不如真係搵下k100
可能梁思浩冇老點呢

2000年仲有k100?

我依家屌你老母臭閪

有

不如食屎眼啦仆街

k100做到05年

佢又真係幾合乎條件

佢話睇過男藝人食貓眼
食貓眼要喺支那食啦

呢位阿叔match唔match?

佢都無喺節目自爆
佢淨係同k100主持講
自己有補眼
無講明食咩補

你嘅摩擦力好強，原來係有原因

咁佢指出動保撚雙重標準
都無咩講錯

支那就支那啦 大陸

香港無貓賣?

柒咗就咪兜啦
香港咁樣實有人睇唔過眼報警

如果你唔單止食動物, 而且仲要令佢地受到不必要痛楚
咁不論係任何動物都好, 都會有人屌, 所以根本唔存在雙重標準
是但搵都搵到個post 都勁多負皮啦

痴線 外國人就咁生煮熟D豬！

你話如果呢單嘢係食貓, 但唔係活生生咁食都有人屌先拎出嚟講雙重標準啦

兩個廢老出名尻吹

咁你咪出去開一個thread
或者呢度討論埋:
如果男藝人電暈隻貓 再割貓眼
有無問題囉

支那啲貓場 全部煮熟先食
唔係一直屌開？
哦而家又變咗ok 贊同食貓

個範圍其實幾大，可以係港劇，大陸取境

其實你可唔可以唔好亂入
一路都屌緊#9條友
呢度一路係講緊單嘢生吞貓眼係唔存在咩雙重標準
你都識講要另外開個thread咪即係屌啱咗#9條友囉
一直以嚟所謂嘅雙重標準就係話有人覺得食貓有問題但食豬牛羊就冇問題
但就唔知點解有人拎嚟套落呢單嘢度
拎單嘢明明就係令動物受到不必要痛楚
係你無啦啦要拋雙重標準出嚟
我咪回應返你囉
你鍾意開個thread討論咪開囉我冇興趣討論食貓係咪應該同食豬牛羊一樣, 因為呢度所有人一直quote緊都唔係討論緊呢個位sorry

k-100做到05年 苑瓊丹95年入tvb
佢95年-05年拍過既劇
要返大陸拍既係咪得 西遊記（貳）同 封神榜???
1995-1999年
真情
1997年
難兄難弟
1998年
難兄難弟之神探李奇
外父唔怕做
西遊記（貳）
1999年
刑事偵緝檔案IV
全院滿座
騙中傳奇
2000年
男親女愛
京城教一
大囍之家
2001年
娛樂反斗星
封神榜
七姊妹
2002年
無考不成冤家
皆大歡喜
2003年
皆大歡喜
十萬噸情緣
2005年
窈窕熟女

擺明兩個夾埋搏宣傳

唔好講有無神 我連佢對眼都唔係好見到

牛ching柒咗 歐錦棠都聽過

歐錦棠︰每次碰面當佢透明
歐錦棠是愛貓人，家中幾隻貓咪也是領養的，問他是否知道圈中有男藝人生吞貓眼事件？歐錦棠稱不清楚節目主持所指是誰，但他也聽聞類似的故事，早在亞視年代、一個所謂前輩的惡行。歐錦棠說：「自從聽到這件事後，每次遇見該男藝人也當佢透明。根本唔當佢係人！鄙視佢！無人性！」
連歐錦棠都咁講...

古天樂

梁c浩 尻up 達人黎

你唔好話譚真一。

一路都有人屌開食貓肉
無分生定熟
咁食貓肉就屌 豬牛唔屌咪係雙重標準

如果咩動物受不必要痛苦先屌
(有啲所謂較人道方式屠宰喎)
咁咪即係其實食貓可以
不過要"人道啲"咁劏

咁如果仍然係唔可以
咪即係loop返
"食貓就屌 豬牛唔屌"
即係雙重標準囉
因為貓係寵物
就比其他動物高一級

無興趣討論咪收聲囉
又回？
連啲言行都係雙重標準

你真係蠢唔係扮㗎喎
食豬牛羊可以但食貓狗唔得
同埋
係咪食用前要施加不必要嘅虐待
係兩個topic嚟

連啲人屌緊乜都唔知
攪住雙重標準好似執到寶咁
你鍾意走入人哋個post講1+1=2我係阻止唔到你
但離題就係事實

似高雄

2525

原名何耀深，香港資深演員，曾演出徐克在佳藝電視的成名作品《金刀情俠》，其後轉投麗的電視及無綫電視，⋯⋯，在1990年轉投亞洲電視（原麗的電視）演出⋯⋯之後，再度轉投無綫電視。

Match

可能年代太少遠，到九幾代幾乎冇人知......

呢張歷史文物

邊撚個黎架

叫得前輩 應該年紀大過晒梁思浩苑瓊丹歐錦棠 至少都60歲以上

大撚把 好難估

元華
King sir
你大我牙

都有機

一路睇個腦唔知點解出咗 王俊棠 個樣

佢飯都唔知有冇得開 仲食貓眼

我都諗起佢

肥貓

棠哥算係King Sir 學生嚟，點會當佢透明。幾年前cctvb虐待 King Sir 棠哥怒屌cctvb

陳百祥？

生吞貓眼？條友仲未死？

弱智先會信

以前劇組去強國取景有幾閒

人既抵抗力比你想像中強

梁思浩同李日朗點解仲可以係依個圈生存
梁思浩下下都係靠是非上報 真係好垃圾

秦沛做忠奸角色都係咁拿手
元華就難啲
可能後生啲嘅人少睇以前電影
摩登如來神掌個天殘
急凍奇俠嘅鳳三
佢做東方禿鷹嘅赤柬final boss睇到我有陰影

可能大家睇佢之後嘅李靖包租公自摸西比較多

東方禿鷹

好恐怖

咁都有70個人認同 are you joking??

好想知邊個人渣咁仆街

但佢個樣奸撚到，同忠厚掹車邊都唔到

1994年，亞視出動全台精英，與央視合作《碧血青天楊家將》遠赴河北涿州取景， 金超群、李香琴、秦沛、徐少強、高雄、苑瓊丹、 ...

高雄個樣算唔算為人忠厚

外表忠厚啫，唔係為人
起碼睇樣我真係好難相信係佢
對眼

重有鎗火做大佬

係

嗰次《K-100》訪問佢，

佢話每次返國內拍戲，都叫劇組『咁樣咁樣』。

好大年紀㗎啦嗰個藝人，仲未死

梁思浩話叫人唔好虐待動物
屌講咁多你爆料只係為左收視啫

生得忠厚外表，

但係真人其實好慈祥
我睇過佢上d耶撚節目做訪問，成個人慈祥到同佢個樣好唔夾

元華一向做開奸角
記得好似係TVB劇男人四十打功夫做主角之後就轉型咗做忠角

元華對眼

有，池富 lor

功夫點心都係佢有份

未search仲以為係人肉叉燒包啲friend

會唔會係佢？

江毅叔2013年已經賣咗鹹鴨蛋

其實都係個劇務轉述者

陳萬賢

我都估係佢

第一個出櫃男藝人

咁係邊個

K100會訪問關於眼神嘅嘢,即係個男藝人出名演戲眼神係勁嘅

同苑瓊丹拍過戲

外表忠厚老實,在生已年老

諗起一個, 後生時已經好出名, 80年代一套英雄電影亦大讚佢眼神好有戲, 90年代無線重金禮聘演包青天,不過唔知有無係亞視拍過戲

即係邊個

狄龍

好想同佢玩遊戲

支那有人食小朋友啫啫呢補身

應該高雄秦沛二揀一？

秦沛唔會好似梁苑咁講估唔到，同高雄比佢出名太多。都係高雄近磅，唔係特登講都唔知有幾多人識。

我認同後面嗰句
我覺得如果係真秦沛 佢地未必會爆
應該係搏啲人唔記得咗高雄先講

但我反而覺得秦沛先估唔到喎
我覺得佢好慈祥
反而高雄嗰樣奸奸地又惡 似似地呢啲人

如果真係秦沛*

係，佢哋講「估唔到」應該都係真係「估唔到」，唔係「估你唔到」嗰隻估唔到

應該似高雄多
睇返維基 秦沛十年都返唔到大陸一次
套套都係香港時裝片
應該唔會有「返親大陸都買貓」呢個講法

反而高雄好多清裝古裝武俠片
真係似「返親」大陸

吳啟華？

有可能係佢

外表好敦厚咩

胡楓

唉真係老喇，貼呢幅圖都已經冇人識

唔通係佢?佢對眼真係嚇死人，真人又出名博學多材。

有時劇務都會簡人服侍
所以條友都應該要係大明星先會幫

楊群，不過冇做過麗的咁早

方剛個樣大奸大惡，點外表忠厚

會唔會係白雲城主？？？

越諗越覺得似高雄
我上維基搵咗佢同秦沛苑瓊丹歐錦棠合作過
但係睇返果陣秦沛做開奸角
碧血青天楊家將仲係第一部中港合拍
苑瓊丹同高雄都係楊家將

利申 我估下嫁咋

Btw 諗起佢PTU叫大眼

即刻有畫面
睇完句嘢再諗吓佢個樣

好耐冇見過呢張圖
依家d人可能都唔識摩擦力
但句野愈睇愈唔對路

昭兄好耐冇見 係，幅圖好似講緊我哋知道咗佢呢啲嘢之後然後佢話你觀察力好強

睇呢張就認得

呢條友成日扮有錢佬奸角，差唔多係typecast